賽馬會投注站變左病毒傳播區

痴撚線 大量廢老塞爆投注站
狂咳 狂吐啖

Natural Selection
不亦樂乎

人間煉獄

涼又唔沖
all尿唔洗手
吐痰
口罩例冇
大大聲9up噴口水
迫到仆街
賭仔抵死的

手機投注仲落去馬會 明知多廢老

爽

係，搞到我中咗幾百萬都唔敢去拎

唔賭會死

甩牌，吹吹吹，大大聲講嘢口水飛嚟飛去

諗起都正！

就算未有肺炎呢單野，一向都唔撚入，個陣廢老味真係好撚難頂

死撚曬

回錯咗